[操作疑難] 相同軟件安裝多部電腦的快速方法

公司買左十幾部Dell機for 某project
每部機都要安裝一D專業軟件(人機界面,SQL等)
每裝一次都要半日
有冇方法加快依個流程？
如果裝好第一部之後Ghost去其它機得唔得(對於Dell機黎講？)

有冇詳細D嘅資料？

佢意思用group policy deploy 落d client 機到
不過冇ad 又要起都係煩
用acronis clone 過去囉？

ADDC 落 group policy

CLONE機囉
OR 著曬機REMOTE裝
用PSEXEC

10幾部就咪攪咁多野LA,

某 d 人成日話 windows 有 AD 有 group policy
以為間間公司都有錢買咁撚多設備

Clone定個種

Chef/Ansible/Puppet

Ansible 啦

請10條友next next next👆

windows 死忠： next next next 最方便

用linux點搞

linux就簡單la......有ssh 有shell cmd sudo, 又有yum repo.......又有cobbler....

好似好深咁

完全未聽過
google 完都唔係幾明

用clonezilla

SSH是常識吧？

linux 直頭寫好、行個 script 就可以行開
windows 就要係部機前不斷按最方便既 next next next

用開aws用ami開instance
想知on prem冇ami依啲技術?

試玩下chocolatery??